樓價暴跌至沙士水平，但要一國一制，肯唔肯？

肯
唔肯

樓價跌到沙士咪又係會升返
咪又係幫誠哥打工

冇問題
唔係樓價問題，係可以攬炒

樓價跌又一國一制，等於樓價永遠唔會升，咁跌來做乜

沙士果時有錢你都唔會買啦
你都唔敢去淘大花園睇樓啦

等房屋正式成為民生必需品而唔係炒賣品
自住既話升唔升都冇所謂

而家都肯

沙士水平only
唔係話想黎多次沙士

on9

明明兩碗飯

夾硬換咗兩碗屎

然後問人，如果想食一碗飯，就要另外食一碗屎

樓價跌，但無保障，咁跌來做乜？隨時比中共收返間屋慘過買唔到樓

而家仲有兩制咩?

香港獨立, 一國一制?

一國一制同樓價有乜關係？
中國樓巿咪又係暴升

跌至一國一制咁不如你直接移民去中國

而家一國一制再加樓價爆升
你認為你有得揀？

不如掉返轉問：
依家樓價永遠落唔返到沙士水平，高鐵通車後已等於一國一制
要你繼續支持呢個政府，唔移民，你肯唔肯走落去？

呢句真

樓主搞清楚，依家實際上仲係一國兩制？